[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 12 , 動物43

幪面超人 Ex-Aid 第十二話

動物戰隊獸王者 第四十三話

EveryTime~

貴利矢rip
利申未睇

覺得好sad

mola mola 花都收埋

位都比人霸埋

你地做人有無良知？

巴尼死忌去扑野都算，今日係貴利矢死忌仲食大餐慶祝？

你地係咪人嚟？人地打生打死拯救市民，你地仲有臉慶祝？

同十月一日放煙花慶祝南丫海難班友有咩分別？

留名

貴利佬

收花貴利哥

人渣，垃圾，屌你老母呀社長

上面post人地fb post個張

今集開頭連op都唔播已經勁sad
前段比PPPP搞到笑出聲，點知
做咩好地地插人卡帶黎用喎

屌你老母發死人財

molamola

痴媽根 屌你老母呀東映

如果佢肯出Lazer Saga的話，我諗應該會有好多人買既

收左花喇

收花？我屌你老母呀 唔撚睇呀仆街

正冚家剷 同擺人車頭相去賣有咩分別

屌 搵敏鬼返黎寫啦 一定寫到貴利佬會復活！

貴利哥會成功復活到，但係個劇情會變到慘不忍睹

btw mighty brothers 隻game係parad俾永夢 咩玩法

貴利佬演員個BLOG

永遠懷念貴利哥

佢自己都想復活

BTW ZOMBIE PLAYER變身好型

真係型到仆街
但我更愛貴利矢

原來頭十集係"10種卡帶篇"
宜家叫做"永夢的秘密篇"

真心外傳唔出Lazer一定屌鳩佢

原本好鍾意個造型
但佢殺左貴利矢搞到我好唔鍾意
社長死全家

有無人睇得明

原本好鍾意個造型
但佢殺左貴利矢搞到我好唔鍾意
前面個仔同老母個度都幾感人(BGM功勞)
跟著PPPP個度又勁好笑
搞到後面好大反差,種悲傷感覺就更加大

屌你老母呀

希望結局復活貴利矢，之後出Saga後日談 (FF)

雖然我地唔能夠向製作組傳達各位希望貴利矢復活既意願

但係我地衷心感謝各位對呢個角色的愛，非常感謝

真係好撚型

都未講貴利矢線就死，浪費角色，橙時大哥都識做亡靈玩幾集，劇本已完

希望到時SHF唔好限定

仆街東映發完死人財就過河拆橋

前半好似有少少唔對喎
佢唔係話唔能夠向製作組傳達復活貴利矢既意願
而係話佢地可以做既野只有向製作組傳達大家想復活貴利佬既想法同希望

有賺錢機會既，佢地點會封死自己啊

捱完套超爛既3號劇場版，終於可以睇埋4號
兩套真係地獄同天堂既分別

放心啦，佢一定會

係我睇漏しか

gaim

分階段

正

連續劇係正D

姐係同你講每階段死一個呀

屌你老母點解EXAID D BGM可以咁撚好聽

計我話，肯定永夢一定會死返一次

其實Drive同Ghost都有分phases
Drive:
全体のストーリーは、第24話までが第1部、第36話までが第2部（警察編）、第37話以降が最終シリーズ（ロイミュード編）。
Ghost:
第12話までが第1シーズン（タケルの99日までの1回目のリミットまで）、第13話から第33話までが第2シーズン（タケルの2回目の消滅からの復活まで）、第34話から第49話までが第3シーズン（タケルが本当の意味で生き返るまで）。

點解你地成日都咁快睇完
我入黎就係想揾 raw

幾時先有插曲呀
上年ghost已經冇架啦，唔係今年都冇呀

揾到了

之前有情報話第一首ED會係Kamen Rider Girls負責

係ghost冇曬budget先冇歌姐

其實點解香港已經賣左Bugle Driver幾日，但點解無一個日本仔有開箱音效片

因為Lazer件衫東映比人屌到要道歉
我諗佢地都無諗過貴利矢會咁高人氣

社長會唔會畀人屌到屎忽開花

因為之前好似有人破解左Bugvisor啦

過街老鼠

係呀，但係個陣未有Dangerous Zombie音效嘛

原來唔係件衫，係twitter其中一個tag出事

日本果邊發售日係28號

...

dailymotion

香港早咁多既

本身想買咗zombie舊變身器同gacha先
依家都係買咗lazer先

今集除左Lazer死都仲有好多內容
女主係bugster
mighty brother係永夢細個畫既公仔
硬係覺得女主係bugster呢個setting會係一個悲劇 希望唔好烏鴉嘴

怪人都有善惡

延續前輩既作風 怪人唔一定奸

最驚最後消滅哂世上所有game virus同bugster之後連女主都唔可以留低

最後男主親手做低佢

最好笑係女主以為無人知

笑撚死

好有可能
或者會有可能係今集新出嗰個另一個天才gamer都唔定

FF： 女主最後黑化，失去人性，變最終Boss

龍騎?

條女真係天真無邪

其實我唔係好明#なんできりやすぐ死んでしまうん個hashtag點解引起咁大反應?

對上一次死人有咁大反應係邊個 Chaser?

"在醫生這種重視生命的題材下，角色便當回居然發這樣不太適當的語氣的TAG
群眾立即炎上，然後東映官推刪了這條推特，發了一大串致歉"

Chaser死好似都冇咁大反應
貴利矢死個氣氛真係沉重好多

唔同feel

新平成黎講，應該真係貴利矢之死係最大迴響
Chaser玩左咁多集, 同埋本身敵我同源既設定係預左佢死
但貴利矢死之餘, 個氣氛做得好好
特登唔播op, 前面聖誕非常歡樂, 後半就變左聖誕悲劇
第一次睇角色死睇到心痛

EXAID真係有機超越哂DRIVE同鎧武
希望之後既劇情keep得住

講真睇到想喊
悲劇角色

好想睇佢既唱名

放假等熟肉好痛苦

呢套係唔係虛淵用假名寫，好撚黑

友情既結晶

最後既henshin 好正

社長幾正呀都

Chaser都sad既

估唔到收埋花

下個禮拜停播

社長有無可能改邪歸正？

好人都係快死

wtf已經有熟肉

link呢

唔係krl

殺左人已經返唔到轉頭

唔知點解覺得社長退場不遠矣

貴利矢RIP

有預感個new gamer係

new gamer你意思係新嗰條女？
其實如果發展落去社長死埋嘅話
咁惡伇嗰方就要加啲人
我估社長個老豆遲下都會同主角群敵對

仆街好矛盾
一方面社長變zombie超型
尤其一變完身嗰個大頭
偏偏佢又隊瓜咗貴利矢

唔知點解我覺得社長老豆係幫主角佢地
究竟之後啲卡帶係邊個整

Genm外傳預告

冇W既

我都覺得係咁，如果唔係點解會講啲秘密比貴利佬知，令到佢被人滅左口

parad 派 Ceo 想殺所有rider, 但parad 似乎唔想, puzzle/fighting gashat, 同snipe brave lv50 似乎有d關連

之前都以為係老豆派 宜家預告見到parad俾永夢

鳩估社長同男主係兩兄弟

Double X 係parad派我知
但 之後又派埋俾飛彩佢地
睇黎佢係有啲打算

痴線，聖誕特別篇係sad野

好型

我覺得佢似係同m有關係所以對m咁有興趣

有人話parad係m身體分離既bugster

雖然話睇故唔好搏故
但係佢地前幾集比人打到扣血都識解除變身，
點解今次一開波差唔多就扣晒血唔咁樣做
你話會比人追殺嘅話，起碼都試下變多次身睇下有冇得補血啊

前幾話佢地冇比社長追住嚟打，只係單純打完佢地再走人

家下社長係有心剷除貴利，貴利被迫要還拖

佢次次偷睇都係偷睇M既表現有幾勁 其他人佢都wfc

好似係劇場版講咗parado係m係六年前分離出嚟

周街都冇Lazer裝動lv.1，成set爭佢一個

貴利哥.....

lv 1永遠都係最難搵，所以最好成set買

有少少驚貴利哥死咗啲人會炒高set必殺技連lazer garsha

求lazer 同貴利叔圖
記念一下

好驚，我睇完今集想買

比人舉報左無得睇

配角中最鐘意貴利哥,估唔到咁快死

要買好買啦

貴利哥把武器俾gemn搶埋
姐係永夢用giri giri卡帶
都唔會有武器

Btw 原來shakariki sport改色
係為咗襯返ex-aid

girigiri卡帶都唔係永夢度

球連者話就話九人 實際上都係得5件係人類

有人造人有機械人有宇宙人 不過實會有人間體
今年女性戰士好似輸獸王者成節

咁其實今年都係得大和同埋操兩個人類

社長變身個下幾似龍騎系列插卡帶咁

貴利佬解除變身果下都好似龍騎
死法好似鏡世界咁

知唔知邊度仲有裝動stage 1&2成套賣

3月份又拉打對戰隊
悶唔悶d

雖然未有詳情 但係就咁睇我覺得爛既程度比得上wizard個次大雜燴

KRL呢

我屌

又係睇劇本係邊個
轉個頭話你知係高橋就真係正

米村：我已經蠢蠢欲動啦

貴利哥
果種心痛既感覺 仲係揮之不去

Game over

由其係見到佢今集開頭同永夢笑住咁傾計

岩岩先發現
永夢佢地平時轉form都有句口頭禪
永夢:大變身
飛彩:手術LevelX
大我:第X戰術
貴利矢:X速
社長:Grade X

其他人點升level 句口頭禪都成立
唯獨貴利矢=電單車最多只可以去到5速
因為電單車既檔速本身最多去到5速

所以佢一出場就已經注定要死?

無論預告畫面、設定、劇情都係推晒佢去死

之前出lv99/50圖果陣都見人講過呢個point

貴利矢

我仲諗 無理由咁格硬黎話 50速架
結果係真係要死

就算係其他都唔會叫50嫁啦其實
Lv.XX都變左大～變身

痴撚線 貴利矢跟本想走都冇得走 一定要死

痴線，點打阿

10打3已經咁，仲要唔會死，即係孖寶兄弟點樣打柒佢都唔會有事，遲下paradox一黎就50真係打撚

屌 社長醒目仔 整個咁ge野屈柒飛彩條斷線狗

唔死=任打喎 人地double brothers 20lv

真係死左好過唔死

對付個柒頭洗搞咁多野咩

社長根本靠裝備 lv3打m lv2已經唔算係屌打
M上左lv3之後佢就獲獲都比M屌打
M上埋20佢真係等食屎

柒頭無野快 斷線最撚快

KRL出咗熟肉未

但社長Lv.X固定零血不死 想知係點打贏

應該之後會話有弱點
或者直接打腰帶

好似之前咁打飛，解除變身

個干擾器咪弱點囉

爆頭

佢又唔係wizardz不死鳥咁不死之餘會變勁 不死都係比人狂屌打

變身之前收佢皮

我估設計到咁屈係想社長就算10lv都可以頂到永夢嘅20lv
我估要佢死只係得一個方法
就係佢虛脫死
因為用得多zombie一定有副作用
再者佢自己都講過因為用得多試作型gasha所以自己都擺唔耐

不死又唔係毫髮無傷
可能係消耗到佢頂唔順自己解除變身
睇雜誌圖好似其中一個mighty brother已經夠收社長皮

社長最後都係死架喇
睇下係自己死定係俾parad做低
俾永夢班人殺應該無咩機會

打喪屍爆頭是常識

一早就覺得社長唔會有咩好下場，但估佢多數都係比自己友暗算死

冇追post,平成generation有冇話幾時上?

我諗起新平成入面白色嘅幹部成日都俾綠色嘅幹部暗算個梗

綠色幹部好重要論

有實力

Movie大戰個類香港不嬲唔會上
係早兩年暑假先開始上春季劇場版

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][12][720p]

雖然我諗大家都已經睇左熟肉

thx巴打

等半年出碟就有人做字幕
話說Ghost個劇場版要2月先出

樓上有巴打post咗

燃燒生命啦尊

笑死
完全感受到滿滿嘅惡意

有無人知邊到有得扭gashat個個扭蛋？

cgss ge 巴打

隻色靚過dx, 但d聲好雞

睇左d開箱，想扭返一兩個黎玩
知唔知邊到有得扭或者一set買

好得意

ins pt好似有
隻電鍍色好靚下，不過聲效好廢

轟音銀頭先突然宣佈結婚

今集貴利哥遺言：只要你笑容還在，你還是你
唔通主角真係bugster, 或者半人半bugster
鳩估，同pppp都唔係由人類分離既bugster

貴利哥

以前成日j 唔經唔覺佢都要結婚了

佢老公好似細佢4年

又有新嘅車車死因解密

邊到有得睇呢d?

有無人覺得社長行路好奇怪
係咪個爭太高

明明知道結果
但睇今集果陣都係會希望車車會解除變身唔好硬碰

貴利哥段遺言

今集好多內容

mighty brothers係永夢細個自己玩個時畫嘅公仔
poppy係bugstar
dangerous zombie要bug visor driver先用到
bugstar有lv up
bugvisor可以吸走bugstar 保存bugstar意識(?)
mk妹成身掛晒mighty裝飾 心口有個gemn飾物
社長十六年前接觸過永夢
永夢係世界/人類嘅關鍵(?)
kamen rider chronicle係究極game(?)

今集真係好大訊息量
PPPP真身、Double Action Gamer始源、新角色、法醫遺言暗示M甫裡秘密
黐線明明應該係開心聖誕回

見到編年史
感覺之後會再死多D拉打

編年史應該係gemn外傳

唔係, 係成個<<Kamen Rider Ex-Aid>>故事係用嚟整kamen rider chronicle呢隻game

冇錯
所以Lazar唔會係唯一一個死既拉打

Chaser死得夠熱血
貴利矢死真係哀傷，成個氣氛sad好多

咁...尊死呢?

死同冇死冇分別

由得佢去死
還掂老連復活

蕉爺呢？

其實一個只係出左幾集既角色既死可以引起咁大迴響，證明無論編劇、角色設定定係演員都做得好好

Chaser去到故事尾段先死，觀眾對佢有感情係正常

Ghost 就算啦，玩爛左「死」呢個元素

蕉爺真係冇咩感覺
因為佢同傻橙真係成王敗寇個種feel
冇野值得可惜

Ghost係咁講生命，但exaid仲講得好過佢

Ghost根本低章得好緊要
劇情中段都未到就想呃我話主角會死會消失會收花
當觀眾傻架咩

Agger 形容貼切
梨申：算係鎧武廚

如果焦唔死，反而有D怪，始終佢係boss，同埋佢既理念始終反派果種，類似大同世界，係不能實現的，所以死好合理

Heart呢 兩次死都係爆喊

中文版係呢個翻譯出嚟，下次都係補返條來源link，就咁偷圖好似唔係幾好

Drive四大怪人幹部成員，包括chase個個有血有肉，很重著筆;而Heart沙馬亦係最重筆墨嗰個，緊係sad啦

冇人記得anhk死

都sad，ooo真主角呀

唔講咁前啫
映司x anhk真的好正

尊重對方的實力與意志,但各有不能退讓嘅信念,為相信通往未來的道路而戰,勝者全取,敗者無悔

描述得好好

我1999+忘記了細節

希望唔好似GHOST咁虎頭蛇尾

GHOST都已經唔係虎頭黎

一人全劇本制霸，成個劇情個連貫性同完整度應該好高

我記得個陣個個贊好嫁

西園寺瓜之前以為條友有咩伏線鋪好晒
佢死撚左之後都唔知做乜柒

zombie dx幾多錢？

full set 450~480
腰帶連卡帶就280~250

但隻Hyper Battle DVD聽聞一次過解晒所有謎團

最後anhk拋銀仔畀映司變身嗰度
閒唔時就會翻睇
佢哋之間嘅羈絆我認為不下於drive幾個主角

係因為嫉妒先搞咁多野

仲有話因爲達文西係天才，唔係純粹靠努力成功既普通人，所以唔揀佢入英雄

唔通牛頓、愛迪生唔係天才咩

愛迪生直頭係條仆街黎

早年拎人地專利就話自己發明電燈膽；晚年陷害Tesla

牛頓又咪係仆街

劇場版嚟？嗰套完全冇睇過
見到尊條柒頭完全冇興趣

非劇場版，你當ova

都話Hyper Battle DVD
姐係以前通稱叫腦殘DVD個套，每套拉打都會出

我知 我以為條友唔知hyper dvd係咩，所以rephrase 做ova

sor 9冇留意上面講緊hyper dvd剩係見到達文西以為係劇場版

唔緊要啦，好小事姐

繼續吹.jpg

其實d設定都唔會拎出黎
Lazer lv.3夠有越低血越高防、血量2%以下可以將受到既傷害轉成攻擊力、解除手腳裝甲既限制加攻加防既各種設定

未打已經得返兩格都捱到咁都算個係對得住低血高防個設定了

忍唔住翻睇貴利矢遺言

停播

Ghost前段係好睇wo
由尊同specter 打平手開始（果集幾燃）
再出老豆魂
到三騎出場加洗白
文婆死果集
係出左開眼者之後劇情開始暴走

變左尊既獨腳戲先唔好睇
下下都用無限魂大叫人類可能性無限大就踢死對面
新十年最強rider kick

我覺得去到感恩魂已經唔好睇

個form出得

其實去到龍馬我都已經頂唔順
每粒眼魂都要單元咁做，d單元又垃圾

Ghost係誠哥同你個老母條線寫得好有發揮空間 只不過後期比人寫到一個集集自己打自己 一個變白痴

我係因為尊嗰頭金毛同埋開頭嗰幾集太鳩所以無睇

正路

屌原來社長真人係好撚屈
又藥劑師又咩色彩治療師

最近翻煲Drive,想問吓Drive嘅黑歷史係咪同Ghost嗰套劇場版？

社長好入戲買咗zombie 變身器

我睇到尊累死誠哥嗰集已經唔想睇，第一次睇拉打睇到想打柒個主角，雖然法爺都係垃圾劇情，但起碼都唔會對個主角咁反感

重有英文勁叻，連咩太空人證明都有

係唯獨個一套差d，劇情同TV既連貫交代得唔好
同埋編劇又未寫過拉打，劇情都一般
不過drive狗表示有婚禮已經心滿意足

又高又型

社長同大我好似都係過米8

貴利哥同社長企埋一齊身高上好輸蝕
btw好想快啲睇新一集
希望新篇keep住落去咁撚正

佢d英文 係架仔入面可能係勁既....

日本仔講英文睇黎都係....

我覺得社長行路姿勢真係好撚怪

社長好重hehe味
一啲都唔型

依樣真

依家落現時點睇下套食玩第一彈有冇貨

巴打我有普通色嘅 50蚊
電鍍唔係冇貨就係兩舊

佢好似講緊裝動?
btw扭蛋gashat是咪現時點有 我仲未得閒去買
邊層邊間有 廢時碰門釘

我係講裝動
不過好似冇哂貨
有冇巴打會放或者知邊度仲有
想由第一彈開始儲

扭蛋gashat現時點好多

gameover

買住stage2先啦
stage1全set而家已經炒到飛起
散買就一定冇ex-aid lv1
但通常反應好既故事中盤會再版或者係往後既set到借屍還魂

1 2樓都有，1700打後去就唔怕

留個電信比老細叫佢有貨打比你/whatsapp
不過要預左番貨一定貴好多
睇黎裝動同動物minipla一樣有得炒
表示玩唔起裝動無買

Thx 聽日得閒去望下先
係有得散買？定係焗住一set？

有得散買

巴打我想問下邊度有stage 2?
同埋目前係咪出到stage 2咋？

都係去 現時點 之類d玩具集中地到兜下 應該唔難搵,或者上網bid囉
今個月尾出stage3，下月尾出stage4

唔該哂巴打！

最好笑係兩套都係公佈個陣比人插到飛起，到真係有玩具就炒到飛起

基本上而家d食玩仲做得好過DX/SHF
平價得黎又有市場
不過好多時以為食玩平, 結果買完成個系列就發覺洗左好多錢

先估主角game over有得continue

今次呢set一拆二，兩倍價錢買一隻盒蛋，你買埋我果份

掌動就正

成個新平成都死一次復活出final form

其實佢有雙重人格，有冇可能會比自己其中一個人格害死

請問有無巴打有高清電王全集
劇場版都想要

掌動今wave qc勁差

最後死天才m 永夢專心做醫生
再唔係可能最後知自己係病原體或者解藥 為左救全世界犧牲自己
利申: ff

間間都話食玩賣哂